有冇人買過ikea 電視櫃同衣櫃？

傢俬應該訂造定係ikea買都得

今年買左15k野
硬淨過以前ikea

ikea 實木係幾耐用，但價錢好唔ikea

Ikea啲嘢呢個價嚟講其實唔差
不過好撚多人剩係買最cheap嘅款
同埋安裝師傅手工都好求其
買完自己用埋白膠漿慢慢砌
基本上用10年都唔會冧

剛剛買完，感覺唔錯
但宜家係唔可以買平野
平果d好易壞

真係??

買佢複合板放重野好快會彎

佢有幾隻LEVEL 買貴果D系列都OK

櫃就唔好買大櫃 買兩個細櫃拼埋就無咁易爛

砌木具落白膠漿有幾出奇
只係大家懶
螺絲筍位就算數咋
唔係靚木靚手工就要勤力啲

可以分享買左咩嗎？
黎緊全屋裝修，琴日去emax睇買個度身櫃要2,3萬
之後去ikea9千就得，但上網見好多人話垃圾

張台好似好抵屌

你唔好買ikea蔗渣板造既野就得

check 清楚會唔會d 腳唔係實木

一共
床，鐵，不好用(但平)
床肉 ok

$4xxx大櫃*2(放左60kg野)
$999書枱*1
$399原木櫃( 太大味)
$1800 電視櫃

我早5/6年買ikea
好淋

今年硬好多

都要取決於間屋係自己定係租，
諗住長住定遲d再換樓。

我用L架加硬，上wall

放150kg野冇事

佢D 摺台好一般
摺位鬆

要加幾百diy換靚野

好過 實惠 淘寶

我屋企有依set, 張櫈唔好用黎企。

安裝我應該搵佢d師傅，定我買完搵我自己裝修師傅裝，再要我師傅加固？

我覺得ok 庶渣未比多個藉口換新
我反而想屋企靚d 唔同老豆老母年代 一買預左用十幾廿年
幾年難左未掉
幾年後換左樓添啦

買左咩款？

Yes 非常好用抵用
但要買個座墊

我見好多都係寫密集纖維板, 蜂窩狀再造填充物

呢d係咪就叫大櫃

besta 地櫃連吊櫃

買得櫃就要預咗買埋佢啲配件，因為會好fit
申利：做過

單人床 好似冇咩揀 42" 好似好少 一係36" 大細 一係46 太大

櫃買紅蘋果穩陣d又唔貴

你可以fb等人free
我同fd取左好多次

大概09年定唔知10年買過ikea實木電視櫃，至少而家都未有問題

我驚唔耐用ja，如呢個價錢質地唔太差我想買現貨，起碼知成品係點

咪即係蔗渣板d frd

點解開財經台

1.密集纖維板比纖維板好
其實係我眼中=好啲既蔗渣板同蔗渣板

2.實木櫃都係咁話 一定唔可以放重野
因為佢個底板唔會用實木 好多時都只係比纖維板
你用手"HOW"下就明白

3.衣櫃/大儲物橫一定要貼牆放 原因同上 背板係纖維板好脆

4.睇下佢既拖軌順唔順 有啲用單軌既會勁快壞

5.唔好濕水 潮濕地方唔好買
朋友買完3年發哂霉又殘哂
廁所櫃唔建議買
廚櫃都唔太建議 除非你少煮野食

總結: 如果你住3年就會換 咁IKEA好岩你
IKEA得個樣靚 貴價既產品亦唔值個個價
識得揀既話 實惠整體好過IKEA好多
AEON有時都會有唔錯既產品
IKEA既實木都只係最CHEAP既實木
呢啲鋪買細件家具就OK既

訂造既話 搵朋友介紹傢私鋪 如果唔係好易比人呃
用夾板一定最好 唔怕潮濕 硬淨 不過就甲醛多啲
但買吸甲醛既油漆再吹翻一星期再入屋多數無咩問題

買左自己設計個D 衣櫃

有行過實惠就知，d款好少

講真個句
好難做到多款又平質素又好
多款又平 質素差 - ikea
質素好中間價 少款 - 實惠 or aeon
多款質素好 貴 - 搵人訂造

紙皮黎

清，好詳細

呢個價錢 唔需要去ikea買啦

去得ikea買 買啲平既 預佢用得幾年貨仔

你冇要求就企開少少啦。

原來買ikea就係有要求
咪又係貪平窮撚

做過ikea？我都諗住買哂佢d配件

做過

我諗住買自己襯櫃門組合果d衣櫃同電視櫃

我影相果d櫃唔耐耐用呀

耐唔耐用

ok啦，唔放太重應該都可以用357年

只要你用$50
可以另佢硬，坐到人